已經幫共產黨諗到方法令勇武退場同令勇武永不投泛民

1. 搵臥底扮泛民捉鬼
令勇武由仇恨共產黨變仇恨捉鬼泛民

勇武退場+永不投泛民